講下你同另一半點開始？

點樣去追男仔？

一句"掛住你"

從來沒有

中學時代 女朋友同我表白

我沙煲兄弟有日同我講有事要出外幾日叫我照顧下佢條女

傾康德

好簡單好青澀咁開始咗...
本身講緊台灣網紅「那對夫妻」...突然一句
我哋都要好似佢哋咁恩愛
咁我哋而家...算一齊咗？
如果唔係...你覺得我哋算咩？
嗯🤭
嗯

佢係連登add我tg